應該點做好...

同一個男仔都曖昧左差唔多2個月 出過2次街 見塊面污糟左 會用手幫我抹 whatsapp試過幾個鐘無應佢 俾佢話我失蹤 每日都會 WhatsApp 而佢都會同我講嗰日既行蹤 自己覺得互有好感既 連朋友都覺得佢對我都有意思 但佢一直都冇表示 搞到自己無哂信心 唔肯定佢係咪真係鐘意我 前幾日約左下星期去街 應該點做好先可以知道佢係咪有意同自己發展 又或者點先可以同佢進一步發展.....
好煩惱 希望大家俾下意見

你就好 WhatsApp覆你
其實你暗示下 睇下佢點

我覺得你唔洗咁心急
都係兩個月姐，可能人地想識耐啲了解多啲姐，keep住傾就會知道人地其實對你有冇野

佢好多疑似對你有意既舉動，你又有無d令佢有信心進一步既舉動先

欲拒還迎～高手黎

邊個話仔唔收得兵？

好迷惘...可以點暗示😭

做你女朋友一定好幸福
唔撚洗教呀小妹妹

佢大我幾年既 一開始識佢嗰時chok到佢 佢話一個月就中意人太快 咁我再等下睇下情況

之前同佢睇戲 佢擺左隻手喺2張凳中間好耐 但我就一直放隻手喺大脾度 唔知佢想點... 我係咪做錯左...

點爲之令佢有信心既舉動

之前同佢講過自己既理想型 其實就係講緊佢
之後佢話 呢個型咪係我 整左個奸笑樣
好似講笑咁...

咁你都有意冇意咁捱落佢到

我有借d意捱左落佢度 佢冇縮

下次出街好好表現下
比佢知道你對佢有意思
女仔都可以做主動架